講緊警總嗰日嗰晚 商台881

講緊警總嗰日嗰晚
商台881

其實有無法律撚可以講下 有無得追究班狗講大話？

繼續講嗰日